突發 旺角警處好多狗車去緊深水埗

目測7-8架

圖呢？深水埗去旺角 會唔會又去返深水埗啊！我無見到有返嚟啵！想呃邊個啊！